但願不再衝動

好後悔飛咗佢 咁就兩年
依家見返相似身影都會又喜又慌